立場新聞記者追擊緊鬼佬差人

好似叫mr Dover

立場好波

記者好勇
唔好撞我得唔得呀
你以家阻住我採訪呀
查嚇通例啦

立場哥哥

戰地記者

好撚勇呀屌你！
啲狗真係唔撚要面，推鳩個記者四百米，仲要話唔洗唔該⋯⋯

佢畀差佬推咗400米

安全至上

捐錢

Rupert Dover

一路推佢一路叫人小心
痴撚線

呢條友臭名遠播

死差佬 屌你老母

係咪專登等拘捕行動開始戈陣放隻總警狗出黎分散班記者注意架

係扣查先岩 手快打錯

（警方護送陶輝）
LIVE觀眾：記者小心！
記者：小心係唔重要，真相最重要！